袁國勇：冬天既疫症一定係差過夏天！！

有片為證

到時如果冇事就要佢道歉呀

收嗲啦五毛

無聊